［地震先兆］Uncle在飛機上拍的風眼照片的來源

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到天鴿！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

Bam

又ban 一個傻鳩